# Ответ на теоретический вопрос
#### Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM).
* DOM - это объектная модель web-документа. Вся страница (документ) состоит из отдельных объектов (узлов), которые отвечают за разметку и визуализацию элементов документа. Благодаря объектной модели, мы можем взаимодействовать с каждым узлом при помощи JS и получать все данные о нем в виде объекта для дальнейшей обработки.